# PHP Allergy project

Сайт предназначен для сбора и просмотра информации от различных людей, болеющих поллинозом (аллергия).
Имеется возможность регистрации и входа на сайт, а также возможность заполнить анкету анонимно, под статусом гостя. 
У пользователей есть несколько ролей (пациент, доктор, администратор), в зависимости от роли меняется функционал сайта.

### Используемые технологии и языки
*  Язык программирования серверной части: PHP-5,5
*  База данных: MySQL
*  HTML / HTML5
*  CSS / CSS3
*  Bootstrap 3 фреймфорк для CSS и JS
*  JavaScript: JQuery (JavaScript Framework) + технология AJAX 
*  MVC фреймворк “CodeIgniter”.


allergyscript.sql - скрипт для создания базы данных